有無人覺得八半堂好辛苦啊啊啊

明明中學翻800都唔覺辛苦
點解而家八半仲要zoom都好似想死咁
第日點返工

出嚟做嘢返保安夜更

冇8半疏

點解可以咁好

通宵唔係仲難挨咩

出黎返工返830仲辛苦

8半你又唔得，捱夜你又唔得

你返part time 下午2點至6點囉

依個咪就係我同你嘅分別

建議樓主走堂
之後再聽返video

開zoom訓教是常識吧

利申: 成個月冇聽書

咁耐又冇break

真,訓教訓到而家都唔知上緊咩

要計分果陣自然就會知

中英數好多野都YOUTUBE睇

覺得自己中學嗰陣好勁..無論幾點訓第2日7.都一定彈到起身返學

唔上咪得反正有video睇翻

要tick attendance 計分

take完訓翻教咪得
利申: poly唔洗take attendance

樓主ive仔？

ive要tick attendance？
我唔係ive點知，樓主你係ive所以你知

8半堂而家喺屋企上咪幾好
出街嘅話7點要同中小學雞同白領一齊迫車

*層主
自膠左

起身都嫌苦
以後唔會reg 830

咩係八半堂中學之後就未上過八半堂